點解用Mac 機用Safari 上lihkg.com 成日彈走

搞咩
一quote 人嘢回覆就彈走

推比admin

咩OS同Safari幾？

macOS Sierra 10.12.2
Safari 10.0.2（12602.3.12.0.1）

用緊MacBook Pro 15" with touch bar
屋企用iMac 27 都會有呢個情況

一quote 人嘢回覆就彈走 <-- 試下cmd + option + i 開console睇下有冇出error

無error 見到，再用一陣睇吓有無
多數都係打打吓字先彈window，仲要就黎打完晒先黎彈
又要由頭打過